覺唔覺得達哥已經變晒質

唔覺

唔覺
不嬲都係垃圾

偽毒

你阿哥係達哥

仲有人睇???

變左咩你又唔講 點討論

唔睇達哥可以睇黑暗魔王ICT，跟我一齊用黑暗嘰力量去支配打機界!